比人秒回既事候會有壓力

有冇人都係咁？
明明對答係好平常既事
但解釋唔到會有呢種壓力
有冇心理學家可以講解

事乜撚

好似push你即時回應？唔即回好似冇禮貌的無形壓迫感？

點解?
我成日秒回人地嫁喎